點解iron man唔用釩合金做戰衣

點都打唔爆
有冇巴打講下漫畫有冇

利申冇睇漫畫

blood edge 仲勁

睇下奧創你就明

睇左 唔明
可唔可以講下

釩合金又輕又硬

Vision個身先係vibranium喎